仲有邊個未破處？

除咗格陵蘭同馬達加斯加之外仲有邊個未破處？

南極

我

好多連登仔會幫你

支共星際屬地:火星、月球